廁所沖廁制 究竟邊個大邊個細

廁所通常有兩個制沖廁
一大一細
究竟大係代表沖好多水
定係純粹方便啲你禁所以係沖細水？

一粒左轉一粒右轉
要大水要兩粒一齊按

細個粒唔係細水d，為左環保起見嘛?唔係咁嫁咩?